gel頭既入一入黎

可唔可以講下用開邊隻gel同spray, 大約幾錢到

同埋用髮泥定髮蠟定其他造型產品

spray 好似好多人都用powerpoint 粉紅色果隻
我覺得ok 不過幫襯開果間無再賣

買開幾錢？

睇你咩造型
做鬆散髮型噴少少鹽水打底 吹散就夠
做層次就多數用泥 無話邊隻特別好用 睇返你想要點
all back我用蠟多 Original by BluMaan 易洗 gel完唔算焗 定力都夠
比較少用spray 有支powerpoint 幾平又大支 算ok啦 但陣味好大

髮蠟200內 我買個支spray 60蚊左右有找買左近兩年唔知有無升價

想問下gatsby係咪唔好用

黑人頭鹽粉, 5+ spray

呢隻ok架

5+陣味好臭
聽講powerpoint好多假貨
（買開spray嗰間老細咁講，佢話自己唔敢入貨）

用緊
唔痴手
定力夠

gatsby算ok可以接受 唔算差 但唔太好 有部分產品好傷髮

顏色蠟新手玩一流
泥就…好撚難洗
其實巴打gel咩款嘅頭？唔同頭用唔同野 好難就咁答

我係新手gel頭，所以唔知可以點gel,上網睇教學d人好似好易gel,但我學佢地咁又覺得gel得奇奇怪怪

同埋有冇話邊款頭易gel d

Hairjam 藍色

Gatsby? 藍色係咪真係個頭會變藍色

唔係 係個力度嘅分別
hairjam gel出嚟比較自然 不過全部都冇乜力
gel日本仔束感頭嘅話 唔太適合

咁巴打gel開咩頭？油頭？

冇話嘅 咩頭都有自己嘅技巧
spiky 層次 露額 樣樣都有唔同technique
有冇圖/畫 比我地睇下你而家個頭係點？
咁會易答d

上面個巴打應該係
我gel日本仔頭(好似係)

btw hairjam真係試得過
因為佢整出嚟自然同唔黏 所以整柒咗都有個譜 唔會一pat野咁
不過睇埋你頭髮長度 先睇買咩顏色

不過Gatsby始終俾人個感覺太新手feel
雖然都係gel到(gel頭好講手勢)，但都係硬係差咁啲嘢咁

我用開wax，同埋研究緊啲力度有咩唔同

最主要係要練習多啲gel頭手勢，同埋睇下你個風筒夠唔夠力吹得起你個頭，然後就睇下產品係咪合適；其次洗頭方面要做足功夫，睇下有冇用護髮素令髮質變得容易造型。其實仲有好多好多因素影響個造型容唔容易gel，做足以上嘅話，基本上都唔會浪費好時間去gel，亦同時得心應手。